# Copyright (C) 2014 Watu
# This file is distributed under the same license as the Watu package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Watu 2.4.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/watu\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-30 13:58:52+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-03 12:02+0800\n"
"Last-Translator: arslrsi <fufu8aa@yahoo.com.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#: controllers/exam.php:5
msgid "Test updated"
msgstr "測驗已更新"

#: controllers/exam.php:6
msgid "Error occured"
msgstr "發生錯誤"

#: controllers/exam.php:13
msgid "Test deleted"
msgstr "測試刪除"

#: controllers/exam.php:18
msgid "Manage %s"
msgstr "管理 %s"

#: controllers/exam.php:18
msgid "Quizzes"
msgstr "題組"

#: controllers/exam.php:22
msgid "Watu for Wordpress is a light version of"
msgstr ""

#: controllers/exam.php:24 options.php:23
msgid "Go to"
msgstr "前往"

#: controllers/exam.php:24 options.php:19 watu.php:110
msgid "Watu Settings"
msgstr "測驗設定"

#: controllers/exam.php:26 controllers/exam.php:93
msgid "Create New Quiz"
msgstr "建立新的題組"

#: controllers/exam.php:26 controllers/exam.php:93
msgid "New Quiz"
msgstr "新的題組"

#: controllers/exam.php:28
msgid ""
"To publish a quiz copy its shortcode and place it in a post or page. Use "
"only one quiz shortcode in each post or page."
msgstr "要公開題組，複製簡碼並貼到文章或頁面。一個文章或頁面只能使用一個簡碼。"

#: controllers/exam.php:33
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: controllers/exam.php:34
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: controllers/exam.php:35
msgid "Shortcode"
msgstr "簡碼"

#: controllers/exam.php:36
msgid "Number Of Questions"
msgstr "題目數量"

#: controllers/exam.php:37
msgid "Taken"
msgstr "作答"

#: controllers/exam.php:38 controllers/questions.php:76
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: controllers/exam.php:79
msgid "times"
msgstr "次"

#: controllers/exam.php:80 watu.php:97
msgid "Manage Questions"
msgstr "管理題目"

#: controllers/exam.php:81 controllers/questions.php:98
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: controllers/exam.php:82
msgid ""
"You are about to delete this quiz? This will delete all the questions and "
"answers within this quiz. Press 'OK' to delete and 'Cancel' to stop."
msgstr ""
"你想要刪除這個題組？此動作會連同題目和答案一起刪除。點擊'確定'刪除或'取消'停"
"止。"

#: controllers/exam.php:82 controllers/questions.php:99 views/takings.php:17
#: views/takings.php:26
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: controllers/exam.php:87
msgid "No Quizzes found."
msgstr "找不到題組"

#: controllers/exam.php:95
msgid "Get free traffic to your quizzes by submitting them to"
msgstr ""

#: controllers/exam.php:95
msgid "our directory."
msgstr ""

#: controllers/exam.php:177
msgid ""
"<p>Congratulations - you have completed %%QUIZ_NAME%%.</p>\n"
"\n"
"<p>You scored %%POINTS%% points out of %%MAX-POINTS%% points total.</p>\n"
"\n"
"<p>Your performance have been rated as <b>%%RATING%%</b>.</p>\n"
"\n"
"<p>Your obtained grade is <b>%%GRADE-TITLE%%</b></p><p>%%GRADE-DESCRIPTION%"
"%</p>"
msgstr ""

#: controllers/questions.php:57
msgid "Manage Questions in"
msgstr "管理題目"

#: controllers/questions.php:61 views/exam_form.php:18
#: views/question-form.html.php:5
msgid "Back to quizzes"
msgstr "返回題組"

#: controllers/questions.php:61
msgid "Edit this quiz"
msgstr "編輯題組"

#: controllers/questions.php:68
msgid "To add this exam to your blog, insert the code "
msgstr "想要讓這個測驗顯示在你的blog上，插入這個編號"

#: controllers/questions.php:68
msgid "into any post or page."
msgstr "放在一篇文章或頁面上"

#: controllers/questions.php:74 controllers/show_exam.php:199
#: views/question-form.html.php:2 views/question-form.html.php:107
msgid "Question"
msgstr "題目"

#: controllers/questions.php:75
msgid "Number Of Answers"
msgstr "答案數"

#: controllers/questions.php:99
msgid ""
"You are about to delete this question. This will delete the answers to this "
"question. Press 'OK' to delete and 'Cancel' to stop."
msgstr ""
"你想要刪除這個題目？此動作會連同題目的答案一起刪除。點擊'確定'刪除或'取消'停"
"止。"

#: controllers/questions.php:106
msgid "No questiones found."
msgstr "找不到題目"

#: controllers/questions.php:114
msgid "Create New Question"
msgstr "建立一個新的題目"

#: controllers/show_exam.php:5
msgid "Please go to <a href='%s'>%s</a> to view the test"
msgstr "請到 <a href='%s'>%s</a> 瀏覽這個測驗"

#: controllers/show_exam.php:16
msgid "You need to be registered and logged in to take this %s."
msgstr "你需要註冊並登入後， 作答  %s."

#: controllers/show_exam.php:16
msgid "quiz"
msgstr "題組"

#: controllers/show_exam.php:17
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: controllers/show_exam.php:19
msgid "or"
msgstr "或"

#: controllers/show_exam.php:19
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: controllers/show_exam.php:44
msgid ""
"All the questions in the exam along with their answers are shown below. Your "
"answers are bolded. The correct answers have a green background while the "
"incorrect ones have a red background."
msgstr ""
"所有的題目連同作答結果在下方顯示。你所選的答案會以粗體表示。正確答案會使用綠"
"色勾，而錯誤答案則使用紅色的叉。"

#: controllers/show_exam.php:78
msgid "Question was not answered"
msgstr "此題目未作答"

#: controllers/show_exam.php:90 models/exam.php:95
msgid "Failed"
msgstr "不及格"

#: controllers/show_exam.php:90
msgid "Just Passed"
msgstr "通過"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Satisfactory"
msgstr "滿意"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Competent"
msgstr "不錯"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Good"
msgstr "很好"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Excellent"
msgstr "優秀"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Unbeatable"
msgstr "完美"

#: controllers/show_exam.php:92
msgid "Cheater"
msgstr "作弊"

#: controllers/show_exam.php:99
msgid "None"
msgstr "無"

#: controllers/show_exam.php:189
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: controllers/show_exam.php:196 watu.php:288
msgid "Show Answer"
msgstr "顯示解筈"

#: controllers/show_exam.php:199
msgid "of"
msgstr "之"

#: controllers/show_exam.php:200
msgid "Next"
msgstr "下一題"

#: controllers/show_exam.php:203
msgid "Show Results"
msgstr "顯示結果"

#: controllers/takings.php:33
msgid "User or IP;Date;Points;Result/Grade"
msgstr "使用者 or IP位垃;日期;分數;結果/評量"

#: controllers/takings.php:73 watu.php:117
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page"
msgstr "你沒有足夠的權限存取這個頁面"

#: lib/functions.php:73
msgid "User results on \"%s\""
msgstr "使用者的結果在"

#: lib/functions.php:74
msgid "Guest"
msgstr "遊客"

#: models/exam.php:54
msgid ""
"<p>Congratulations - you have completed %%QUIZ_NAME%%.</p>\n"
"\n"
"<p>You scored %%POINTS%% points out of %%MAX-POINTS%% points total.</p>\n"
"\n"
"<p>Your obtained grade is <b>%%GRADE-TITLE%%</b></p><p>%%GRADE-DESCRIPTION%"
"%</p>"
msgstr ""

#: models/exam.php:58
msgid "Demo Quiz"
msgstr "實驗題組"

#: models/exam.php:58
msgid ""
"This quiz is automatically created to help you get started. It will be "
"created only once."
msgstr "這個題組自動建立幫助你開始。它只會建立一次。"

#: models/exam.php:64
msgid "Select the correct answer:"
msgstr "選擇一個正確的解答："

#: models/exam.php:68
msgid "The Earth is a star"
msgstr ""

#: models/exam.php:71
msgid "The Sun is a planet"
msgstr ""

#: models/exam.php:74
msgid "The Earth is a planet"
msgstr ""

#: models/exam.php:77
msgid "Select all correct answers:"
msgstr "選擇所有正確的答案"

#: models/exam.php:81
msgid "WordPress is open source software"
msgstr ""

#: models/exam.php:84
msgid "There are no quiz plugins for WordPress"
msgstr ""

#: models/exam.php:87
msgid "WordPress can be used for a lot more than blogging"
msgstr ""

#: models/exam.php:90
msgid "Do you have any comments about this quiz?"
msgstr ""

#: models/exam.php:95
msgid "Sorry, you could not collect enough points to pass this quiz"
msgstr ""

#: models/exam.php:98
msgid "Passed"
msgstr "通過"

#: models/exam.php:98
msgid "Congratulations, you passed!"
msgstr "恭喜你，你通過了！"

#: options.php:12
msgid "Options updated"
msgstr "選項已更新"

#: options.php:23
msgid "Manage Your Exams"
msgstr "管理你的題組"

#: options.php:30 views/exam_form.php:43
msgid "Correct Answer Display"
msgstr "顯示解答"

#: options.php:32 views/exam_form.php:45
msgid "Don't show answers"
msgstr "不要顯示解答"

#: options.php:33 views/exam_form.php:46
msgid "Show answers at the end of the Quiz"
msgstr "在測驗結束時顯示解答"

#: options.php:34 views/exam_form.php:47
msgid ""
"Show the answer of a question immediately after the user have selected an "
"answer. (Will not work in single page mode and <b>is not secure</b> - use it "
"only for fun quizzes, not exams. You can handle exams in this mode with "
"WatuPRO.)"
msgstr ""
"當使用者作答後立刻顯示解答。(這個模式<b>並不安全</b> - 使用這種模式只在好玩的"
"情況，非考試。"

#: options.php:39
msgid "Default Answer Type"
msgstr "預設的答案類型"

#: options.php:46 views/question-form.html.php:123
msgid "Single Answer"
msgstr "單選題"

#: options.php:48 views/question-form.html.php:125
msgid "Multiple Answers"
msgstr "多選題"

#: options.php:52
msgid "Other settings"
msgstr "其它設定"

#: options.php:54
msgid ""
"Use \"the_content\" instead of our custom content filter (do not select this "
"unless adviced so)"
msgstr ""

#: options.php:59
msgid "Database Option"
msgstr "資料庫選項"

#: options.php:64
msgid "Delete stored Watu data when deinstalling the plugin."
msgstr "若想要解除安裝插件，刪除所有的數據資料。"

#: options.php:67
msgid "Please confirm by typing \"yes\" in the box:"
msgstr "請確認，在方塊中輸入\"yes\" "

#: options.php:75
msgid "Save Options"
msgstr "儲存設定"

#: views/exam_form.php:3 views/exam_form.php:63 views/exam_form.php:67
msgid "Grade Title:"
msgstr "評量標題"

#: views/exam_form.php:3 views/exam_form.php:63 views/exam_form.php:67
msgid "Description:"
msgstr "描述"

#: views/exam_form.php:3
msgid "From (points):"
msgstr "從 (分)："

#: views/exam_form.php:3
msgid "To (points):"
msgstr "至 (分)："

msgid "Edit Quiz"
msgstr "編輯題組"

#: views/exam_form.php:23
msgid "%s Name and Settings"
msgstr "%s 名稱與設定"

#: views/exam_form.php:23
msgid "Quiz"
msgstr "題組"

#: views/exam_form.php:28 views/sidebar.php:7
msgid "Randomize questions"
msgstr "隨機題目順序"

#: views/exam_form.php:30
msgid "Randomize answers"
msgstr "隨機答案順序"

#: views/exam_form.php:32
msgid ""
"Note: randomization will not work well if you are caching the page where "
"your quiz is published!"
msgstr "注意：若你的頁面有暫存的情況，隨機答案不會生效。"

#: views/exam_form.php:34
msgid "Show all questions on single page"
msgstr "將所有的題目顯示在單一頁面上"

#: views/exam_form.php:36
msgid ""
"Require user login (displays login and / or register link depending on your "
"blog settings.)"
msgstr "需要使用者登入(顯示登入或註冊的連結依你的blog設定)"

#: views/exam_form.php:38
msgid ""
"Notify me when someone takes this quiz (the email goes to the address given "
"in your WordPress Settings page)."
msgstr "提醒我誰做了測驗(信箱需要在WordPress 設定)"

msgid "Description"
msgstr "描述"

#: views/exam_form.php:52
msgid "Max num of ques."
msgstr "每次從題組中抽考的題數(0為不限)"

#: views/exam_form.php:55
msgid ""
"If provided, description shows on top of the quiz. It can optionally be "
"included in the final output as well."
msgstr "如果有提供，描述會顯示在測驗的上方。也可以以變數的形式放置在結果畫面。"

#: views/exam_form.php:60
msgid "Grading"
msgstr "評量"

#: views/exam_form.php:63
msgid "From points:"
msgstr "起始分數"

#: views/exam_form.php:63
msgid "To points:"
msgstr "結束分數"

#: views/exam_form.php:67
msgid "Grade to:"
msgstr "至分數"

#: views/exam_form.php:67
msgid "Grade from:"
msgstr "從分數:"

#: views/exam_form.php:69
msgid "Add another grade"
msgstr "增加另一個評量"

#: views/exam_form.php:72
msgid "Final Screen"
msgstr "結果畫面"

#: views/exam_form.php:76
msgid "Usable Variables:"
msgstr "可用的變數："

#: views/exam_form.php:78
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: views/exam_form.php:78
msgid "Value"
msgstr "代替值"

#: views/exam_form.php:79
msgid "The number of points collected. (The old %%SCORE%% tag also works)"
msgstr "代表得到多少分。"

#: views/exam_form.php:80
msgid "Maximum number of points"
msgstr "分數的最大值。"

#: views/exam_form.php:81
msgid ""
"Shows the achieved grade - title and description together. If you want to "
"design this better, you can use %%GRADE-TITLE%% for grade title and %%GRADE-"
"DESCRIPTION%% for grade description"
msgstr ""
"顯示達成的評量等級 - 標題和描術是一起的。若你想要設計的更好，你可以使用 %"
"%GRADE-TITLE%%表示評量另一個%%GRADE-DESCRIPTION%%來表示評量的描述。"

#: views/exam_form.php:82
msgid ""
"Number of correct answers. In multiple-select questions even one correct "
"answer makes the question correct. In WatuPRO this is configurable"
msgstr ""
"作答正確的題目數量。在多選題中，只要有一個答案是正確的，那一題就會是正確的。"

#: views/exam_form.php:83
msgid "Number of answers you got wrong"
msgstr "作答錯誤的題目數量。"

#: views/exam_form.php:84
msgid ""
"A rating of your performance - it could be 'Failed'(0-39%), 'Just "
"Passed'(40%-50%), 'Satisfactory', 'Competent', 'Good', 'Excellent' and "
"'Unbeatable'(100%)." 
msgstr "" 
"等第代表你的表現 - 它有'不及格'(0-39%)) 、'通過'(40%-50%)、'滿意'、'不"
"錯'、'很好'、'非常好'、'優秀'和'完美'"

#: views/exam_form.php:84 
msgid "" 
"The rating can be changed only by <a href=\"%s\" target=\"_blank" 
"\">translating the plugin</a>. So we recommend you to use the grades " 
"instead. They are fully configurable right from this page." 
msgstr "" 

#: views/exam_form.php:85
msgid "The name of the quiz"
msgstr "題組的名稱。"

#: views/exam_form.php:86
msgid "The text entered in the description field."
msgstr "此文字在描述的欄位輸入。"

#: views/exam_form.php:97 views/question-form.html.php:171
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: views/question-form.html.php:4
msgid "Back to questions"
msgstr "返回題目頁"

#: views/question-form.html.php:30
msgid "Correct Answer "
msgstr "正確的解答"

#: views/question-form.html.php:41
msgid "Points: "
msgstr "分數："

#: views/question-form.html.php:63
msgid "Please enter the question"
msgstr "請輸入題目"

#: views/question-form.html.php:76
msgid "Please enter atleast two answers"
msgstr "請輸入至少兩個解答"

#: views/question-form.html.php:113
msgid "Answer Type"
msgstr "答案類型"

#: views/question-form.html.php:127
msgid "Open End (Essay)"
msgstr ""

#: views/question-form.html.php:128
msgid "This is a required question"
msgstr "這題為必做的題目"

#: views/question-form.html.php:132
msgid "Answers"
msgstr "答案"

#: views/question-form.html.php:134
msgid ""
"Answers to open-end questions will be considered matched when there is exact "
"case-insensitive match. For more flexibility check <a href=\"%s\" target="
"\"_blank\">WatuPRO</a>"
msgstr ""

#: views/question-form.html.php:138
msgid "Correct Answer"
msgstr "正確的解答"

#: views/question-form.html.php:140
msgid "Points:"
msgstr "分數："

#: views/question-form.html.php:145
msgid "Add New Answer"
msgstr "增加一個解答"

#: views/question-form.html.php:173
msgid "Go to Questions Page"
msgstr "連結至題目的頁面"

#: views/sidebar.php:2
msgid "Go PRO!"
msgstr "升級PRO！"

#: views/sidebar.php:4
msgid "Get more powerful features by"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:4
msgid "upgrading to the PRO version:"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:7
msgid "and pull random numbers."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:8
msgid "Detailed stats."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:8
msgid "You can see who and how has answered to your exam."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:9
msgid "Printable certificates"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:9
msgid "assigned to the different grades."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:10
msgid "Export results and import/export questions"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:10
msgid "from/to CSV file."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:11
msgid "Students login."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:11
msgid "Registered users have a dashboard, can re-take exams etc."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:12
msgid "Questions and exam categories."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:12
msgid "User groups with different access to them."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:13
msgid "Copy exmas"
msgstr "複製測驗"

#: views/sidebar.php:13
msgid "and their questions into a new or existing exams."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:14
msgid "More question types"
msgstr "更多測驗類型"

#: views/sidebar.php:14
msgid "and more control on defining correctly answered questions."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:15
msgid "Shortcodes"
msgstr "簡碼"

#: views/sidebar.php:15
msgid "for user reports and user dashboard."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:16
msgid "And a lot more - just come to see!"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:19
msgid "Just go ahead and"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:19
msgid "take the tour"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:19
msgid "or check the"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:19
msgid "online demo."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:21
msgid ""
"Upgrading to PRO comes with <strong>60 days money-back guarantee</strong>, "
"one year <strong>free upgrades</strong> and one year <strong>free support</"
"strong>."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:26
msgid "Need Support?"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:28
msgid "Please ask your question in the"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:28
msgid "support forum at Wordpress."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:30
msgid ""
"Use the forum only for issues concerning the free version. If you have a pre-"
"sales question about Watu PRO please contact us"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:30
msgid "through our site"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:30
msgid "as well."
msgstr ""

#: views/sidebar.php:35
msgid "Help To Spread The Word!"
msgstr "幫助擴展到全世界！"

#: views/sidebar.php:37
msgid "If you like this plugin you can do some of the following:"
msgstr "如果你喜歡這個插件，可以追縱以下："

#: views/sidebar.php:40
msgid "Rate it 5 starts at Wordpress.org"
msgstr "在Wordpress.org投五顆星的評價"

#: views/sidebar.php:41
msgid "Let others know about it by blogging or posting"
msgstr ""

#: views/sidebar.php:41
msgid "our home page"
msgstr "我們的主頁面"

#: views/sidebar.php:41
msgid "on social networks."
msgstr "在社群網站上。"

#: views/sidebar.php:42
msgid "Go PRO"
msgstr "升級PRO"

#: views/sidebar.php:42
msgid "to empower your site with extra benefits"
msgstr ""

#: views/taking_details.html.php:3
msgid "Details for taken exam "
msgstr "考試的作答細節"

#: views/taking_details.html.php:5
msgid "User:"
msgstr "使用者："

#: views/taking_details.html.php:5
msgid "<b>N/A</b>"
msgstr "<b>無</b>"

#: views/taking_details.html.php:7
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: views/taking_details.html.php:8
msgid "Total points collected:"
msgstr "得到的總分為："

#: views/taking_details.html.php:9
msgid "Achieved grade:"
msgstr "取得的評量為："

#: views/taking_details.html.php:12
msgid ""
"The textual details below show exact snapshot of the questions in the way "
"that student have seen them when taking the exam. If you have added, edited "
"or deleted questions since then you will not see these changes here."
msgstr ""
"以下的細節是學生當時在做考試的一個快照。如果你增加、編輯、刪除題目，將不會改"
"變這裡的資料。"

#: views/takings.php:2
msgid "Users who submitted the exam '%s'"
msgstr "哪些使用者做了題組 '%s'"

#: views/takings.php:4
msgid ""
"A lot more detailed reports, filters, exports, and other important features "
"are available in"
msgstr ""

#: views/takings.php:6
msgid "Back to exams list"
msgstr "回到題組列表"

#: views/takings.php:8
msgid "Filter/search these records" 
msgstr "" 

#: views/takings.php:8
msgid "Export as CSV (semicolon delimited)"
msgstr "匯出CSV檔"

#: views/takings.php:10 
msgid "(Filters apply)" 
msgstr "" 

#: views/takings.php:10
msgid "Delete all user-submitted data for this exam"
msgstr "刪除這個題組的使用者所有作答記錄"

#: views/takings.php:15
msgid "User or IP"
msgstr "使用者或IP位址"

#: views/takings.php:15
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: views/takings.php:16
msgid "Points"
msgstr "分數"

#: views/takings.php:16
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: views/takings.php:17
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: views/takings.php:19 
msgid "Username" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:20 views/takings.php:26 views/takings.php:32 
#: views/takings.php:38 
msgid "Equals" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:21 views/takings.php:27 views/takings.php:33 
msgid "Starts with" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:22 views/takings.php:28 views/takings.php:34 
msgid "Ends with" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:23 views/takings.php:29 views/takings.php:35 
msgid "Contains" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:25 
msgid "Email" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:31 
msgid "IP Address" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:37 
msgid "Date Taken" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:39 
msgid "Is before" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:40 
msgid "Is after" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:42 
msgid "Points received" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:43 
msgid "Equal" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:44 
msgid "Are less than" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:45 
msgid "Are more than" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:48 
msgid "Search/Filter" 
msgstr "" 
 
#: views/takings.php:49 
msgid "Clear Filters" 
msgstr "" 

#: views/takings.php:24
msgid "n/a"
msgstr "無"

#: views/takings.php:25
msgid "view"
msgstr "查看"

#: views/takings.php:30
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: views/takings.php:32
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: views/takings.php:35
msgid "No results match your search criteria."
msgstr "還沒有任何的使用者在這個題組上作答"

#: views/takings.php:50
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

#: views/takings.php:56
msgid "Are you sure? This will delete ALL user results for this quiz!"
msgstr "你確定嗎？此動作將會刪除使用者在這個題組上作答的所有記錄！"

#: watu.php:93 watu.php:96
msgid "Manage Exams"
msgstr "管理測驗"

#: watu.php:93 watu.php:96
msgid "Watu Exams"
msgstr "管理題組"

#: watu.php:98
msgid "Add/Edit Question"
msgstr "新增題目"

#: watu.php:112
msgid "Exam submissions"
msgstr "測驗記錄"

#: watu.php:116
msgid "Your are not allowed to to perform this operation"
msgstr "你不被允許執行這個動作"

#: watu.php:256
msgid ""
"<h2>Thank you for activating Watu!</h2> <p>Please go to your <a href=\"tools."
"php?page=watu_exams\">Quizzes page</a> to get started! If this is the first "
"time you have activated the plugin there will be a small demo quiz "
"automatically created for you. Feel free to explore it to get better idea "
"how things work.</p>"
msgstr ""
"<h2>感謝你啟動Watu!</h2><p>請至<a href=\"tools.php?page=watu_exams\">題組列表"
"</a> 開始使用! 如果你是第一次使用，這個插件會建立一個簡單的小題組，讓你瞭解這"
"個插件的運作方式。.</p>"

#: watu.php:286
msgid "You have missed to answer a required question"
msgstr "你少做了必須作答的題目"

#: watu.php:287
msgid "You did not select any answer. Are you sure you want to continue?"
msgstr "你沒有選擇任何的答案。你確定要繼續？"

#: watu.php:287
msgid "Import Quiz"
msgstr "匯入題目"

#: watu.php:287
msgid "Upload a File(xls,xlsx)"
msgstr "上傳一個檔案(xls,xlsx)"

#: watu.php:287
msgid "Please upload a file"
msgstr "請上傳一個檔案"

#: watu.php:287
msgid "Upload file:"
msgstr "上傳的檔案:"

#: watu.php:287
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: watu.php:287
msgid "Click to show"
msgstr "點擊顯示"

#: watu.php:287
msgid "Delete all questions for this exam"
msgstr "刪除這個題組內所有的題目"

#: watu.php:287
msgid "Are you sure? This will delete ALL questions for this quiz!"
msgstr "你確定嗎？此動作將會刪除這個題組內所有的題目！"
